點解依家咁多女學pole dance

呢種野唔係不嬲都下欄野黎架咩
一講凈係諗起stripper 夜場 吧女
無啦啦變咗潮流, 見身邊越黎越多女學
平時比人𥄫下都啤啤貢
依家打大對波趷起個籮比人睇
索都算啦, 當佢好一隻淫賤臭雞
一隻二隻大肥豬都學人跳
吊喺條柱轉黎轉去成隻燒乳豬咁
幾驚條柱頂唔順冧呀

宜家學果啲大部分都唔靚，成班都係東方升咁樣樣

心態來講想釣金龜

為了po ig

閪痕

天生雞格

IG成日見啲女post自己啲片上story

愈來愈多人欣賞pole dance係一件好事

淫賤臭雞先會玩

就係咁呀屌